如果大部分人都唔撚生下一代，因果輪迴前世今生係咪玩撚完？

喺世襲資本主義前題下，99% 嘅平民付出，養梗 1% 貴族。

照道理：
99% 平民都係受梗「業報」。
1% 貴族都係享梗「福報」。

假如 99% 平民當中，有 90% 突然醒覺唔撚生，前世今生嘅輪迴果報機制係咪玩撚完？

咁咪唔會再有無辜嘅下一代要受「業報」囉

呢個世界得人類？你幫所有動物昆蟲絕育？

因為你既如果係實現唔到

樓主，你投胎未必做番人，可以變成動物，可以作為植物，更何況可以落地獄

六道輪迴呀柒頭，你估下下都比你入人間道咁著數

如果你改做世界未日，有得諗